CNBLUE 強勢回歸

聽左8th mini album 未

推

CN 係咪即係 ChiNa Blue?

其實CNBLUE可以同FTISLAND合併

CNBLUE是Code Name BLUE的簡稱，其中BLUE是Burning+Lovely+Untouchable+Emotional的合成詞，
寓意團員的特質都是不同。

唔啦
合併d fans 會打架

聽左新歌同mv
果然CNBlue就係質素保證

FTISLAND會唔會再ROCK返...
之前韓文歌變到日文歌咁ROCK，依家兩邊都POP返晒

有個死咗？

衰咸濕

無晒以前BAND嘅感覺

射精！

唔係既
一聽就上左引

老啦

CNBLUE冇李洪基唔睇啦

請正名叫返CNLUE ，B已經冇左，thx

我另一團架喎

介紹返

宗泫搞乜

同鄭俊英 單野竟然唔知

依單走得甩
係之後衰咸濕 ig first女
之後比人公審

李宗泫退出CNBLUE 認了騷擾正妹「對不起成員」

容和比佢累撚死

我覺得鄭俊英單野佢走得甩 但佢本身點都有份

叢林個集有佢 條撚樣 野又唔做 成日睇女

唔記得左

Push

好聽

容和

同埋樓豬你幾時出新歌

都未退伍

新歌好聽

Ftisland
都已經唔係5個寶島